

 Jednoducho si cenit to čo máme a čo máme možnost dostávat, alebo hlavne čo možeme aj my dávat.Lenže to čo je pre niekoho normálme a prirodzené, pre niekoho to može byt velmi vzdialené. Tak napríklad jedna z normálnych pre mna vecí je usmievat sa , vela a často. Len čo oči otvorím usmejem sa na svojho priatela , len čo prídem do práce usmejem sa na kolegov.Asi si niekedy o mne myslia že som šibnutá, ale mne to neprekáža , pretože som si všimla , že po nejakej dobe aj tí ludia čo sa stále mračili , sa začali aj na mna usmievat , bola to dlhá cesta , ale u niekoho sa to podarilo nakazit ich úsmevom. Vidíte úplne obyčajná vec a predsa ako doležitá aspon pre mna.  
 Nepohrdajme obyčajnostou , v jednoduchosti je krása a zaujímavost navzájom. Usmievajme sa viac na seba a na svoje okolie , bude svet krajší , veselši.Pýtam sa sama seba , ak to teší mna može to potešit aj iných?  
   

